美股認真討論區 MCCCXLVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

痴撚線 無人推

之後你用不推文

係囉

然後一堆人推錯post/完全搵唔到

屌手快快添

民調變化！57％民眾認為拜登帶領美國「走上錯誤道路」

dllm敗燈，還番d錢比我

世界上最強嘅軍隊
排名第一係美軍 第二就係龍軍

開始後悔

你用不推文 來屌冇人推 係咩玩法

慣左手勢

百佳收哂皮要買貴雪糕

比你 tg 我啦

票係自己投嘅 仆街唔好喊

冇人睇 暴巴不如置頂

咁熊軍呢

其實睇1-10係咪咁難

唔洗啦
起暴巴底碌到最落搵第一個未用嘅Po 咪得

@澳巴
港女A-B 先係正常

1346!

熊軍係叛軍 本身係龍軍嘅一份子

認真問
39 係咩

Xxxix？

XXXIX

但係40 係XL喎

有乜問題？

覺得有啲怪

你地瘋狂起石仔底一間人地rage quit

L = 50
XL = 40 (50-10)

L=50 x=10 50-10=40

用感覺思考

傻西黎

本是同根生 相煎何太急

眼鏡消失埋

屌你好似和尚

星期一..

我諗你係想 50 - 11
但用羅馬數目就要 50-（10+1）
括號表達唔到

發動技能:拾取小動物

一定要聽,唔知雷公又會點講

我見每次, 9尾
都係用10 - 1 去表示
但係39之前
十 二十 三十 都唔係轉 個符號
一時之間唔知
邊個先岩

唔撚掂喎, D質素咁低

啲ai唔掂

×2

晏仔唔信我

你叫ruby ?

你兩個咩事

扮女食Gay佬

近排睇返自己in第一份工d講稿,睇返個時原來自己真係好有自信依加俾我完全講唔返同一堆話出口

可能澳仔係女嚟

interview係人生最需要交戲同呃鳩人嘅時候
interview唔呃鳩佢 唔吹水 幾時呃

唉屌好撚後悔曾經有個機會我無把握到
講左真話

全程真話
我直接同阿頭講 我唔識呢樣

點解會講真話
所有interview 都一律追住佢expected 既野答

彭巴jm9

見工前一晚飲爆左
遲到+小組討論用我非常認同你地講法

睇唔明就算

fg左半年幾無經驗做柒頭

台巴我都睇到plug個downtrend應該會拍得返pltr個價
如果當時揀左plug唔揀pltr呢句說話我自己應該可以收返對自己講終於

點解密

邊隻

我又解到密

發覺自己 好醒

好飄個人

唔帶礦泉水返工了

開開車門 幾醒

IG Weakend 閪冧

我係咪miss咗好多嘢

屌未聽過

渣ga 仲話我飲醉 hi 草 on9

無你咁醒

bomb

拎一m hkd 轟錯左 bomb 變灰

再轟 轟到變一億為止 好似係

再轟 bomb 又灰左

譚蛇星期六都有出片，12:00開始睇

屌唉

冷靜啲 一步一步黎 財不入急門

好彩今日無市
咁嘅mentality輸大錢

勝率同過大海比, 邊個高D?

要賺錢就不如整scam

一百倍易啲
我trade一年都食過一次

好頂癮 用紙

押後番兩三年先 今年唔到數

係想笑佢定點 值得睇?? 香港版雷公?

暴巴棄左雷公, 轉睇佢?

中支電車股如果要買一隻邊隻最好

LI NIO XPEV 比亞迪

祝羊多啲

一隻都唔好買

點解啲人可以幾十萬咁比人呃
定我貧窮限制想像

因為貪婪

ok 既 不過圖太細

求仁得仁 一個左膠既理想國度實行緊

問下巴打你地
其實你地怕唔怕股災 真個隻
2000 科網 2008個種...
睇返08當年C AIG真係手都震....
當年D人點頂..

問咁撚戇鳩問題嘅人都有

脾罅滴 中坑老坑先買即係hkepc果種
NIO N手公廁電
XPEV 架車樣衰到好似刁近平個豬頭咁
LI 理想爆房酒店咩
含大 CG整車技術領先全行，同行拍廣告用真車

所以止蝕派有佢存在意義
或者會一放就V左一巴右一巴
但起碼唔會輸到入肉

支概輪椅

我覺得止蝕既人應該買嗰時早有安排如何止
唔係災先黎問止唔止
事實又係咪咁的

當年C AIG會唔會一日回10幾%咁回

係呀
最on9係果d所謂話SH但SH到-30%走黎止蝕
兩派走黎走去

至少有望過下過MM派既止蝕法都幾有系統
不過自己覺得強制止8% 10%都應該幾易比大戶食到

有無人睇 Cloverfield 系列
今晚再睇返 The Cloverfield Paradox
故事好似平庸左少少但係幾消磨時間
J. J. Abrams d 作品其實幾好睇
早排先睇完 Overlord

Peter Lynch有幾本都值得睇

因為10-1 係代表9
29係 XXIX
係10+10+（10-1）
唔係（10+10+10）-1

星期五冇入貨既太遲了

Model 2

儲貨機會

我真係諗唔到
對上果次4xx直上900都係靠入sp
印象中4xx真係妹左好耐好耐

IG weakend 龍到

400上7XX係SP之前

好悶
末日片netflix 的話可以睇book of eli

aws都磨左9年先上翻高位
真心成個sector當大戶唔玩
就真係每年都鳩磨都磨到人灰

龍市又要來臨

Stimulus: Senate approves $1.9 trillion stimulus package, sends to House

11月中宣佈佢入sp先起飛嫁
我仲記得果日好似420/430
呢到有人話今晚公布sp review
睇下tsla入唔入到
仆街無買

岩岩睇左條片
條友講原本tsla model3每部賺1100鎂左右
仲要計埋政府補貼
嚟緊原材料貴左因為用自家電池
好似直情係無錢賺

搵嚟睇吓先

1.9T 殺到

BAND 正廢柴
隻隻股都V 彈
佢愈彈愈落

係咪下一步就係簽
然後就可以sell the fat

以為你講爛肉

經濟重啟都係得幾大行業受惠
納dee 果d都未必上得翻

唔好笑
爛肉大行提高目標價

得1100鎂
搞手只求打個和?

因為佢仲燒緊錢起廠嘛

因為你個名？

1.9T嚟喇，爆煲前嘅最後衝刺

擴大左個市佔
再推FSD
到時收入就多好多

其實原則上做唔做到只限ARKX買到starlink啲股票？

行情總在悲觀中落底、懷疑中成長、樂觀中破滅

而家既tesla先岩岩比S&P認可

呢個係理想情況
但美國最新ev市佔tsla由91%變69%

岩岩台巴都有講tsla 對落個阻力區好似400幾

起碼唔使跌先呀
不過我認同年頭呢兩個月所謂penny stock/無賺錢既股都爆升既年代一去不返
應該會正常化

大力升穿13200好無

因為果段平台期真係妹左好耐
好多散戶籌碼都係果個位

咁都唔代表佢growth慢左

開始做爛市

就好似猶太人開油站

麵神話齋 1.9t 湧入黎點算好

咁講法10年都未必有1.5%回報率喎
佢而家仲話要減價

唔係佢growth慢
係佢d competitors growth得好快
傳統大牌嚟緊都大推ev
已經準備好同tsla爭mkt

所以tsla宜家個勢真係唔太樂觀
除非elon癲到將tsla同starlink bundle
否則都好難上返900位

好想開post gel頭

Building the Machine that Builds the Machine

咁又唔好咁悲觀
tsla無得估
要爆上真係可以爆上好勁

同TWLO咪差唔多

淨硬件？

Ev without autopilot is shit

但短期真係唔敢入佢

都係果句
突破down trend追都大把時間

係掛 未自身fact check

去吧！

所以tsla依家開始分開賣

有咩咁好gel

好似有人計過上翻900要升70%
點睇都唔會短期做到

price in 左

我暫時睇唔到邊間廠既電車技術/ 製造速度好得過Tesla
同埋佢個FSD係被低估
當FSD成功推出左既時候(Elon Earning call果時好有信心) 到時用家適應左FSD就翻唔到轉頭
就有連帶效應 越黎越多人用
而呢樣野係其他廠無既野

我都想 星期五個日個低位係好誇張 納指穿12000都去唔返個股星期五低位

星期五淨係入左d米奇老鼠

轉個方向諗，tsla唔係同電車爭市場，係同緊油車爭市場

呢D位真係母親的抉擇
俾著大家星期一大市爆升會買返上年嘅leading 股
定係依家嘅疫情後經濟復甦股
星期一市況甚至公海D post 應該好好睇

不過觀乎星期五上年 leading 股表現
好多都大成交向下

有冇社工可以幫下我戒fomo
成日驚自己錯過爆升股

Arkq好似都唔錯

碎銀姐

對
係EV個餅越黎越大

我都未gel

00:28 據美國國會山報：美國參議院否決共和黨參議員克魯茲提出的一項修正案，該修正案旨在阻止向非法移民提供新冠援助支票。（來源：富途牛牛）

01:27 美國國會參議院6日投票通過1.9萬億美元經濟救助計劃，該計劃將交回眾議院重新審議。（新華社）（來源：富途牛牛）

你俾人追擊完未

未

好耐無Lm

英國2035 bam油車
其他國家都會跟

你頂得順回調佢大波波就得

準備要留意下黃金

硬件不嬲tsla 係賺好少，Elon musk 根本係想做改變令ev 普及，宜家佢個auto pilot將會行月費，反而呢樣野可以令佢賺到錢，加上佢將來一定會同starlink boring company 合作，energy 同 robot taxi條水都未反映出黎，破前頂只係時間問題

why not both
個勢似舊經濟行先
你想估龍頭升就兩邊買穩陣d

香港都係

邊個

其實都係睇資金流去邊姐

不過短期應該都唔會流入tsla 住 不過sh tsla 實冇死既

果堆penny stock根本就係bubble
bubble爆左想上返都幾難

我都係繼續押注今年半導體行業
今年甚至未來兩三年都係半導體年

畢竟都升左20倍
要rest下

請問咁多位師兄你地平時點樣睇盤前盤後價？
個app睇，但會有delay

改左2030

牛牛

futu cowcow

其實話全面轉電車都好多年前嘅事，我地平民個時可能當人地吹水啫，但其他傳統車廠應該知道政府係黎真，點解完全唔覺得佢地急？雖然陸陸續續出緊自己嘅ev，特別係ford屌你老母，張mustang個名擺落架e-suv到但整體感覺佢地完全唔急

請問有冇除咗牛牛以外嘅app?少少抗拒用中國野

因為仲要係個油車市場搾埋最後一筆錢

國家供電上又未負擔得起個用電量，配套未跟上

科技應用上又未普及

因為只係幾年前，EV仲係被視為又貴性能又差又唔實用既野，係tesla改變曬呢一切，宜傳統車廠最搵到錢既都係油車，自然唔會輕易放棄，於是步伐慢

Stock portfolio 都叫睇到盤前後
但唔算快
唔知相比起你果個係快定慢

半導冇得輸
星期五晚跌市時段，新經得半導唔跌

同意樓上，個市好翻既話，會轉一堆當炒股，唔會係依家o個批

應該唔係

原來呀木個女係ARK既Marketing Manager

大廠已經大推緊
點解感覺好遲咁
係因為果陣大廠睇輕tsla既技術
以為elon musk係on9仔
佢地定完成套roadmap
跟住每間廠買完部tsla再拆開
先知原來入面咁撚勁
每間廠係ev既roadmap都重新部署

我自己都幾睇好tech 一反彈
通訊設備行先
電子部件跟住走

Prnt成份股日日俾人血洗

痴線ii都有錢收

marketwatch?

票源緊係要收買

半導體真係未來嚟
咩設備都離唔開晶片
利申重倉 SMH

Tsla 訓身搞果時班大廠當佢傻仔，係近2年各地政策逼佢地大搞，宜家起步遲左人地咁多要追都難

單單起樓平一半已經癲
仲要幾日就起好

咁起樓係快左
建築箱有冇肉食先？
物料平左？
如果慳左時間哂左錢
好難普及

Tesla既品牌效應無咁易打得過

屌
原來有講平左
自

佢地咪賣平左一半比起同一地段
你覺得d 起樓公司只求搞手打和？

同埋好似電車係低温有機會行唔郁
叉電又唔夠快 商用嚟講油車仲有排玩

但一條條都幾肉酸

未睇內文
以為剩係想做gimmick
sor

認同跌市已完
1.9t應該會借黎轉勢

搵班工人油番兩日油乜都姐到啦

後面有講可以整翻平 好似

一條條真係避唔到

睇埋semi 先講，低溫問題好似tsla加埋熱泵去解決左

應該係債息同市齊升嘅格局

試過斷網困住條友喺沙漠

將來starlink coverage 夠大你覺得tsla會唔會用starlink network

到時清倉師又會問點解債升市都升

又有另一個講法說服佢地去高追架啦
小弟就星期五又加左倉

至弊係Tesla內部系統死機呢

好撚慘嫁 玩完強姦冇錢食飯 打完人又冇錢去叫雞
重點係 你唔比錢 我食屎咩

星期五加左半倉

My stocks
Bitch

圖

唔該哂師兄

我研究下唔該哂你

好呀唔該哂師兄

而家Ge Tesla 可以降價量產，基本上個技術慢慢mature, 其他廠如nio 基本喺發展stage 已經可以比Tesla 減到收皮....而成個ev 咁大，只係等Tesla 慢慢食

heat pump 都會搞到行少咗
同埋商用車日日咁踩粒電一兩年就收皮
暫時睇解決方法係固態電池
但唔知幾時先量產同個價降得夠低

因為唔識

Agger

賣衫個idea係咪佢諗

大家對teslung咁有研究，我就星期五先第一次買Tesla
坐死你地

但其實好似裝舊天花咁 用假牆封咗佢都得

成個呀木咁既樣 點砌好

生物科技買ARKG好過

btw 嚟緊講嘅大方向 契媽真係包曬
但𠵱排small cap倒水咁就畀人屌到臭雞

利申持有 ARKW ARKG ARKQ PRNT

Caroline joined ARK in September 2016. In her role as a Marketing Manager, Caroline implements and manages ARK’s social media and marketing strategy. Additionally, she manages and produces all photography and video content for ARK’s website and social media platforms.

Prior to joining ARK, Caroline worked for a photography studio and art gallery while devoting her free time to fundraising at Save the Children. She graduated from Gettysburg College with a Bachelor of Arts degree with honors in Art History.

法官大人!

餅印

市場會同你地講升定跌嫁啦

咪又係執契媽口水尾，上年已經開始講緊genetic sequencing係下一代增長股

呢樣真，不過可能過左武肺先， 之後先多resource develop

唔好忘記曾經有基因三文魚大船

Rain姐 1月17 原來已經講過us bond yield升
會令資金抽番去債個邊 令股市高位失去支撐

屌 原來阿木教徒嚟
ARK 個名來源都係聖經
頭3年蝕錢果陣 佢日日喺度祈禱
投資創新都係聖靈叫佢咁做

著ark T- shirt 果個咪係佢
老老實實我寧願屌呀木

其實我一直覺得好矛盾，no offense，但點解好多與科技為伴追逐創新嘅人係信奉神呢？

識睇一定睇tasha keeney

有性趣做白老鼠測試員

呢個係基本econ知識黎

Model Y?

將所有嘢交比神 唔諗咁多無謂嘢
冇咁易自殺

行深於混沌：回顧卡謬的自殺命題

佢好似玩BOND出身? 未見佢今次回調有咩睇法
反而岩岩睇完C&K GO 佢好似解釋得似層層

無讀過econ

股票啊

佢條腿 加個扮認真樣 真係正撚到。。。。。。。。。。。。

識晒又點 最緊要岩時間用你識既野
佢出片個時間1月17, 個陣減倉靚位

我諗重要既係邊o的股同板塊受追捧同彈得快

tasha keeney條腿啊屌

He pointed out that the pending $1.9 trillion COVID-19 relief bill treats payments to families with undocumented immigrant members the same way as the $900 billion relief bill passed by the GOP-controlled Senate in December and signed into law by former President Trump.

Senate rejects Cruz effort to block stimulus checks for undocumented immigrants

佢只不過講左基本經濟循環，炒美股既基本知識
況且出片唔代表預測正確，出完任你任何時間解讀都得
唔需要盲目追捧

想跟豬豬投資組合了

睇嚟大把南美佬衝去拎2000

佢第一大倉VOO

咁上兩個月 Donald Trump 簽完一條相似既法案
有無南美佬衝去拎

佢有冇提要減倉？

如果冇，咪當教下書，預返個位比自己股災時gel頭用話一早講過會跌

侵起牆
登拆牆

真係有

Starlink FCC application reveal plans for satellite internet in moving vehicles

成日用新聞麻醉自己

TSLA係垃圾
我在乎spacex

arkx

巴打應該會同雷公幾FD

教主佢想燈番tesla上去ja

[member]所以咪話最多做屋仔，同牆身要厚囉[member]

30:45 終算睇到有人係反潮流講契媽唔會咁易收皮
上星期啲咩呀豬呀狗 Joe Lee講撚到Ark幾撚大鑊又點火燒連環船

再睇返我個倉， 風險資產佔總資產兩成。
而Active ETF佔兩成入面嘅唔夠三成。
上兩個星期仲要溝貨

講到世界末日咁仲係未撚驚過。

大波契媽

唔理啦，呢o的財演技倆，貼十次中一次就衝出黎

ark剩係有q

youtube又多財演 連登又個個講到似層層咁 根本就係要靠自己

我arkx 算數

跌極都低唔過$100，然後話契媽準備收皮

1.9t過左 道指大龍市 垃dee正式自生自滅

佔倉成 6% 咁多都未驚過
巴打真係勇士黎
有d人可能買左幾股已經腳震

EWJ

加洲武肺數字暴跌

咪又係返工放工食屙瞓
又唔係賭身家
我上年9月做全倉call神就真係驚到瀨屎啦

望一望先知原來keyence都係日資

EWJ歷史好似耐啲？
你唔講都唔知有𠵱隻

呢隻正 夠哂廢老
一次過滿足energy bank reatil 三個願望

全細cap喎

銀行股唔會爆啦
又加息預期又跑通漲

有興趣既巴打就去博客來 掃哂佢d書 好過課金俾乜公乜財演10萬倍

闕又上

1985年赴美，現為財務規畫師（CFP）、美國又上成長基金經理人。

成立少數華人在美立案的大型共同基金，從2008年金融海嘯後截至2015年年底，連績七年累計總報酬超越標普500，年均複利為18.54%，大勝標普500的14.81%，獲《路透社》（Reuters）譽為「擊敗華爾街的無名小子」。2018年一檔重押操作失手。他自嘲前10年是操盤手，這2年則是被盤操。2019年績效止跌回升，7%對比標普500的31%，2020年截至10月13日，基金成長41%，對比標普500的9.8%，應有機會脫離加護病房，邁向復甦。

2003年，他為管理的共同基金第一次購入台積電，經過17年的等待，現在台積電已成為他在資金管理生涯中的第16檔十倍股。2020年，他開始在「又上財經學院」YouTube頻道錄製視頻，提醒投資人面對黑天鵝來臨時的正確投資態度。

真係好ON9番番去3個月前個價就話收皮清盤盛二月插一半佢都未死啦

我家下睇番銀行股 覺得好似冇咩水位咁JPM個D點再加多幾千億市值

XPEV同SFT

響公海碌咗兩碌
感覺出面好似好多長駐post D 巴打都不敵呢兩個禮拜咁

不敵嘅定義係咩先

出面都真係幾多睇人仆街最開心
講真有時出 post 都係不外乎分享啫
食花生做 CD ROM 我覺得冇乜問題

佢地最撚鐘意玩批鬥架啦
都廢9事理佢地

Cancel Funding 唔等於拆牆喎

咁批鬥法俾我係post 主
如果本住有比較獨特嘅 idea 咁炒股
純粹分享下
出 post 都意興闌珊啦

石仔:

一跌市又會出嚟笑人SH
一升返就縮返入佢老母個閪

所以格蛇都幾堅揪
真係被萬人圍屌

我就係420貨底 新手當時貪個價靚

成個財經台都好toxic互相恥笑批鬥哥D就唔講，係D人眼中個個都係垃圾自己就最叻，分享下睇法認真討論又會話人社工又當人想水佢咁，基本上意見唔同第一時間屌柒人先。
如果係公開人物就仲衰，任何拍youtube講投資既, 有收費既, 有課程既都係財演垃圾或者直接一句 "係有料既洗乜拍片/sell堂/開patreon, 唔通賺夠所以比大家賺下"。什至有D已經上左神台既外國大神都比人講到無料扮四條/講乜都燈/過氣廢老/信佢就ON9。
我就相信投資同學習任何野一樣(運動，讀書什至打機) 都係練習時間越長，參興時間越長，經驗越多既人係呢個鱷魚潭生存到咁耐總有佢既原因同佢成功既地方，玩左股票唔夠一年既人覺得自己有料過人地參與左幾十年係咪諗多左
雖然我做CD ROM多，但呢個PO都算係財經台比較正常。希望今次回調可以洗走堆少年股神

台積電 為何又轉綠燈
寧願在百二橫行 不想大跌

ARKG有冇違反佢信仰

邊間教會

又唔係中世紀科學同教會對立既年代

信仰呢D原本就唔應該咁死板
否則只會變成原教旨

現代呢D野無行得咁嚴先正常
當宗教做個心靈安慰可以
當做做人處事既所有原則黎睇就只係死板不合時宜

仲有就係投資本來就有好多唔同派別，價值投資/ 成長投資/ 股息投資/ 技術投資/ 動能投資/ 量化投資/ 總經投資/ ETF投資 etc...唔同派別係唔同市況既策略都好唔同回報亦都唔同。踢波同打籃球咪又係玩波，但做緊既野完全唔同。用自己哥套黎睇人地哥套根本就on9，最緊要搵到自己適合哥套。
財經台淨係SH定SL已經可以嘈一餐

[突發] 林作魔鬼筋肉人地獄式死亡特訓曝光

其實入波都可以有好多方法嘅
大家個目的都係想入波啫
有時百家爭鳴嘅環境比起獨尊一樣更好

兩隻我都有

我自己係咩派都唔知

行左3日地盤，星期日攰撚到係床到唔想郁剩係行都咁攰，d 師傅做埋野點盤

有樣嘢好好笑
就係話有人搞ARK
7隻etf market value加埋都唔夠sq一隻大

納巴大好友

熊皮牛派

別人恐懼我貪婪 星期四加爆倉

係，每個人既長處都唔同，我睇圖表叻咪主力做技術分析短炒，人地睇報表叻識得發掘潛力公司咪做長線價投，完全無沖突。
而且有人追求穩定低風險唔洗望實個市每年多過10%回報就滿足，亦有人肯take risk又肯花時間日日望住個市為求年回報50%以上做超級績效，目標唔同做緊既野都唔同。

## 如果呢個真係一個大嘅correction
或者股災禍whatever啦

好少熱炒嘅bubble sector (overshoot 嚴重)
喺股災後會係創新高嘅領導者

事實上好多人性格就係想睇人仆街食花生
btw 之前啲咩燈神沈大屍之流愈踩ark 同tesla我就愈放心

入錢派

P蛇sure win

教主，終於要出ER了

準備穿7

教主加持.向下突破

穿個歷史新低比我睇睇

點解一話過刺激方案個個就話龍市？

頭肩頂 用唔用到係國債身上?

夠膽穿我就入佢老母

FX, Commodities, Future 好大程度上根本係一個對賭緊嘅遊戲

你可以話stock market 係一個有高人人搵錢嘅game

所以見到同你相反立場嘅人輸錢見到人仆*開心係正常
未必係佢做好你做淡所以你開心
你哋兩個都做緊好倉
可能佢放大咗個beta贏咗, 你用低beta嘅策略去玩呢個遊戲, 過住幾個月嘅回報唔夠佢高, 見到高beta嘅人由贏錢變輸錢, 開心嘅都係正常, 因為呢個prove咗你之前嗰個risk choose is correct

而家好多人輸緊嘅錢, = 我上年年尾Q4 hedge put 輸緊嘅錢一樣(OT狗also)
[ 個分別係做好同做淡]

每樣嘢都係trade off, 你放大嗰個beta, alpha, leverage space, 就要承受返嗰個風險有返個個代價

屌呢兩條仆街 47 人俾人審個日
仲好意思走出嚟開記招搶焦點
真係唔爆粗都唔得

再 有 2 人 接 種 科 興 疫 苗 後 送 院

如果要我夾硬要 搵幾個字形容自己
我會話自己係資金管理派

我記得你上幾個po都有講過你個策略

下個星期賺夠就好走喇

PLTR 依家現況都好似唔係好得去邊

stonks only go up

TSLA
(252 days)
2 SD: 874
1 SD: 638
Mean: 403

石教: mean reversion target 403

其實你可以望下其他幾隻mega crab股皇
咁多年bullish, 其實一兩年左右總有一段時間會去返mean position (252 days)

今年tsla 可能要試番呢個位了 唯有忍下手，另外又等緊巨硬同amzn

哭了 果時跌到傻wo 用左半年recover

Sh派

Tlt 家母has a position @137

又黎

雷公

我18 19年玩長債輸個錢
我TLT, TMF, TMV 100%唔會接飛刀逆趨勢而行
呢啲嘢一錯係可以錯到好緊要

個樣好坦剔

開波

佢呢個LOOK 幾型

買買買
歌還在唱 舞還在跳
如果你每期都來 肯定不會錯過
加入我們的會員

次次睇都忍唔住focus落佢粒墨

酒呀

好似今日冇左答問題環節

上翻去阻力位可以再開put
星期三個高位應該難d再上去

股票新手一問
如果有隻股票開始開放期權 其實代表乜野同有咩影響?

唔係呀
我最期待嘅部份

未到姐,一陣睇下有無

When I dip you dip, we dip.

everything become non-linear{ 唔係一買一賣做long 做 naked sell

大戶(mm)可以將依個遊戲加入beta, gamma

問NUMBER 時間

Call put 我唔敢掂住啦，睇下佢短期內點行先加注

有咩NUMBER

Lit

雷公話放多D時間推演

上星期
NNDM
PLTR
MOMO
唔記得了

@暴巴
你有冇入過啲航運相關股？

問答有咩好睇，啲人剩係問啲妖股走勢

Lesson learned
下次要再冷靜啲睇個市

上年跌左6成家下同佢比小兒科

Same here
溝到個cost 590@41股
諗緊如果上返650 清唔清左佢先
之後4xx再買入返
但又驚已經到左底 賣左又on9仔

跌市就笑人SH
升返就笑人止蝕
大牛市就笑人唔買股票
大熊市就笑人唔識清蒼

今次財台氣氛好負能量
冷靜D睇返其實無想像中嚴重

坐profit難過坐loss

歌詞嚟

仲有邊個有心情唱歌跳舞

Spy ath -3%

即係隻股既上下升幅同前景都會大咗？

下星期個cpi

破線!拐頭!交叉

打錯字

差隻字就唔好用呢個字體啦

同科興改歌咁似嘅

2B

好

真，但又會咁諗，既然睇幾年既，無謂又出又入，一陣miss左買唔番咪又叫春。見公海成日講咩時間機會成本，頂，牛市個個短炒贏錢梗係咁講。好似西Sir咁講，睇清楚自己想做trader 定investor 好過。反正放黎投資果筆錢唔應該係應急既錢，even倒蝕都唔會咁大心理壓力

利申：美女港女都坐到仆街

問過張家誠首新派台歌 《國安法》未

Google、Facebook 後院起火：多個國家下通牒，不付錢就走人

Sq個價宜家幾好J

如果可以落到0成本就做investor
仲有本金係入面就做trader

完全冇壓力

繼續對沖

星期日都對沖

岩呀 所以永遠唔敢滿倉

抵啦

有無師兄可以教下小弟 感激

認衰仔

笑左

道歉了

認該輸唔小

相反我永遠唔敢清倉
最多咪孖

佢講左咩

第一次認衰仔？

起碼肯認 叫保住雷公個名
唔係真係變閪公

3d printing 有咩產能可言

牛市估神都唔係

肯認算係咁啦

要課金了

連郡派人課金 全體share

咁股市又冇長勝將軍 最緊要謙卑d

大盤股搭台 小盤股唱戲
歌還在唱 舞還在跳
擊鼓傳花的鐵鎚還沒有停下來

每周都來看推演 你們絕對不會錯過甚麼

我來幫助你們 你們也幫助我
我是打開窗戶的人 讓陽光照誰來的是你們

加入會員 一邊質疑 一邊參考 兩不耽誤

其實都係 個個當佢係神

佢都只係個人 係之前搶口左小小

每周都來看 你們絕對不會錯過甚麼

你地無miss到雷公道歉

好撚mean

唔係唔收會員,係網站更新中,好快重新開放

CLS

藝術家性格

各位早晨

咁佢又好難唔收會員
因為如果你真係 "每周都來看" 既話,
你會見到佢而家愈黎愈迎合散戶既口味
以前都唔會講ARK, 而且佢都話唔想講, 因為無咩特別
跟住而家都加埋啦
呢個係做生意必然既事, 好難真係自己想講既野

成日見你地話搶口 咩叫搶口
我睇完YOUTUBE 馬場潮語都唔明點樣應用

雷公有3條黑棒

1.9萬億就算price in 左點都會彈一彈掛

雷公睇得幾淡

係咪今期重點

等睇左一巴右一巴

虧光不心痛

轉身師

想知究竟佢自己呢排有咩操作做左
剩係知一定有hedge 但點hedge呢.
我就唔信佢真係買返同倉size既期貨去hedge

我都唔清，但都唔敢開孖
利申：唔識

只是399美元，你還在考慮什麼？

冇錢。。。

搶口 即刻諗起屌女巴

應該對沖多過100%

早晨，睇左咸野未？

一條傻散，跌睇跌
跌完啦

講真收咁貴然後道歉
會唔會考慮收平啲

睇完
同老婆開心左一晚

同忘巴睇差唔多
美期轉勢幾強

Tsla沉判日

忘巴係咪賣晒SE

如果真係轉勢, 雷公就喊出黎, 下星期又道歉

契媽震緊點買

shr係咩
利申 新手唔識

淨係睇技術位
120ma, 9月前頂, 通道底, 強陽燭
消息面1.9 t
但如果要安全要等埋下星期確認先得

不過個價好硬淨

雷公view 5000係咪愈來愈多

dow spy都無跌過
揸左少少科技股d估值only

唔係買買買咩？

佢如果用指數黎做對沖 下星期佢應該都大機會食屎

我記得之前雷公好似講過arkk 睇天線唔係咁準

我陪你
1.9實彈la
不過冇我地份

仲要最大棍果下

起碼廢老一定繼續gogogo

可能sell in fat，轉返玩tech呢

升期一
升期一
升期一
升期一
升期一

講咗啲乜嘢

冇入廢老股 加少少半導同tsla 係咪玩完

我覺得雷公值得擁有而到一眾教友為佢作一首歌

呢季玩完 長遠睇都係升 定啦
你買間公司都係睇佢未來發展
日日望住個短期股價 升固然興奮 跌又憂心 何必
利申：唔估底頂買賣 全倉硬食左呢3星期

走貨先

咁我都睇長線既 但唔知底係邊 一直分注中

唔好理批唔批1.9時

你滿倉由高位坐落黎？d新經濟由高位跌左3-40%都有 仲清倉黎做咩

Active etf 睇TA

拎去參考下

我全部tech

我幫路易四四巴問$INTC結果冇人答我
dnlm我未了解清楚就join咗member
冇幾耐你就唔俾人join
點解啊雷公

我都係
跟住訓覺

呀嫲巴join 咗雷plan ?

天選之人 成個連郡得你係member

人生太短孖展要夠大

係啊, 聽到佢上期講
這樣買, 虧死你
這是啥股票
之後就join咗

hieveryone唔係都join咗咩
又唔出聲

Saas 泡沫

推通脹咁us10y要繼續爆升

酒呀龍軍

你join得好衝動

原來呢轉回調好多人都食得好甘
財巴本身ytd +50%都要變負數

雷公講爛肉了

佢話佢對沖都無做
真唔真呀

仲以為得我變負

唔係話對沖咗咩？

雷公上星期刻意淡化利率影響
今期就話利率吱爆泡沫

佢止蝕我買

佢重倉bidu nio好似

lm睇應該好快出現佢講既情況

我都負。仲要清埋倉

所以咪要道歉

呢隻野見晒底

財巴好重科技股？

成手spac

你都係當game咁玩唔在意架啦

佢真係有d 口不對心 明明之前仲話黑色棒會對沖 岩岩睇佢圖都有3條黑棒

爛肉我諗唔明點合乎好公司既定義

High risk high return。

佢上星期先話沽左nq

山貓巴上星期五都重傷原來

雷公spce都比charmth 拋棄左

活一鮮

ARK 還在買買買

charmath好似係減持唔係賣哂

1} stagflation
2} 1.5, 2, 3%
3} oil bullish

make your trade, delete apps
and review it @ every quadruple witching day

佢一直睇好百度 岩岩睇佢買左500股 但係真係trade what are you see not what are you think

你覺得係咁冇用 個市先係真理

livermore 都破過幾次產 不過係好野就唔驚坐既

差唔多22 等夢回起點

諗住啲新經未revalue 完未到底

因為係舊經

熊軍又戰勝歸來

me2

GOOG巴睇到stagflation咁嚴重？

咁唔清都清左。聽日入返囉

佢買咩買得多？

我之前都有買百度25x 本 300幾清左蒼

PLTR 2020 Q4 財報分析

高質

也許洗到咁急 日日10% 可以暫時完
插左3-40%先黎清倉 無意思

呢d 真係重創

星期一逃生門

之前一早講逃生門 無人理
依家反而多左個講逃生門
慢咁多

下佢禁左member?

我都覺得會stagflation
然後實體經濟同資產價格脫鈎越嚟越嚴重

避契媽，完

跌完啦都應該其實

薛丁格三人組之一
質素保證

呢排有關ev 既都應該重創左 所以真係唔好掂住

佢係薛巴分身?

佢以前唔係叫薛丁格的股價咩
之前有人懷疑係三人組其中一員

插左10% ： 已經插左10%先黎清倉 無意思

插左20% ： 已經插左20%先黎清倉 無意思

插左30%： 已經插左30%先黎清倉 無意思

如果30% 係profit,無晒profit 先清倉起碼保住個本

我只係知教主唔係佢地一員 cls ,其他幾個分唔到

我蝕緊本都無清

屌 係
佢又無講解釋到呢個有違佢原則既舉動
黑棒就對沖
跟住又話無

你話QQQ先黑棒, SPY無, 所以都唔做住就話姐
SPY都黑左

媽 好亂

不得而知 耐人尋味

熔斷一週年紀念日會唔會熔斷多次？

召喚腳油巴
想問下399會員有冇分享呢個指標

佢講左唔會分享

雷公連登代表

雷公d行情推演越黎越搞笑
上下橫都講一次 鬼唔知個價跌 均線會落 會交差咩

不嬲都係咁

佢果套方法轉身慢過呀婆，隨時真係左一巴右一巴

講一套做一套
唔知點解你地咁中意睇

以前方向都會講白d 依家佢根本無方向

真咪又係收學費

佢個黑棒都唔敢公開咩indicator
都唔知係咩嚟

唔講晒既話下次邊有機會講上期已經分析左

頂唔住mean reversion
唔好做SH派

又唔係既
睇佢邊一邊講詳細d就大概明啦

個心要夠硬先做到SH派 做一半唔做一半 就蝕到仆街

但佢依家又用天線講緊，好似有矛盾地方

有冇人反而覺得會好似毛票王講 彈番上高位再落返嚟 ？

上星期五低位斬？

你都傻，龍到癲啦

雷公唔分享姐
佢入面d buddy應該識砌script

佢自己d dashboard & market breath都可以砌到出黎
佢地對住個圖咁耐 應該研究下都砌到script

睇佢tg channel有講由500%變60%
唔知佢有無斬 可能插緊果陣加倉

Nq升穿頸線就安全。升唔穿就無底洞

落返黎就好笑

學佢話濟做第三隻腳

真股皇ETF SOXX (SOXL)

高J SOXL, SH 點頂?

穩陣過佢地平時D木添下嘛?

從來都係清倉派

三倍做雞

我都係咁睇 仲有兩張3740 es long 星期一七點開波睇睇

聽日可唔可以俾感受下升熔係咩感覺

無哂profit 都100%倉 SH to the moon

.

你都覺得會彈到咁高 ？

應該都夠用啦，反正都唔係成日睇

一到weekend又睇到咁淡

唔係啦

難玩更加要strong hold
係鍛煉心理質素嘅好機會

重個股 輕大市

我都高追左

星期一大升！

范太做咩衝出黎釋法

升熔

勇救劏房波

話比香港人聽基本法=白紙
由佢地不斷隨意演繹

Ytd only

政治同經濟兩隻互相影響

有曬結果可以慢慢試到啱為止

MCCCXLVII

推到爆post先

咁簡單